支持 港姐活動！九展急要人

「無綫新聞 ，是是旦旦」
「香港小姐，垃垃圾圾」